台灣駐美代表蕭美琴獲邀請出席拜登就職典禮！

嘩

國民黨: You are fake news

相信我登

唔係正常咩,就算唔鐘意都要去見面？

第二日......

戀童登：乜我有邀請佢？

唔好貼匪報link la
睇自由時報：
蕭美琴受邀出席拜登就職典禮 代表我政府致賀

China Joe: 中國 = 中華民國

要照顧支支既玻璃心嗎碎到一地都係有排執
不過侵去到咁盡牙祖點都要扮下野
小罵大幫忙

Joe : i want to visit 新北

吹天海有冇份去

連登仔：拜登奶共

有預感港共呢幾日又會大規模拉人，試吓China Joe底線

諗起之前有單支那大使館人員衝入去台灣辦事處打架

Fiji

以前會唔會咁先?

Trump年代係台灣飛人去，今次係第一次由駐美代表出席。

支那傳媒早兩日仲打晒飛機話民進黨買錯邊，拜登嬲鳩佢所以唔請

咁侵之前呢？

拜登先係真正抗支總統

其實台灣真係唔會有事
係香港有事

台灣有新北 香港有咩

連燈仔炒車 power 好犀利

本身係咪慣例?

分分鐘阿祖原來老而彌堅

檢疫問題
搵番身在美國嘅人去好啲嘅
仲可以落鳩支那面

新北江

4 年前有無請？

好似冇

涉外人士指出，蕭美琴受邀出席總統拜登及副總統賀錦麗（Kamala Harris）宣誓就職典禮，意義完全不同於以往，過去我國都是透過美國國會議員提供給選區選民的入場券參加。

過去

咩叫「我政府」

如果登登真係滅到共炒下車又有乜所謂
不過佢滅到我日日食屎都得

新界北

我話拜登會仲硬過廢侵

我係唔信佢背後班矽谷生意佬姐，從來冇話過唔信佢
傀儡一個，信唔信佢有咩意義姐🤷🏻‍♂️

連燈仔無人再講支爆先至有機

有兩個可能
1 真係硬
2 依家開天殺價 等習大打電話黎辛丑議和

睇下開邊樣

由高登去到連登
講支爆有無講咗10年?

chinajoe同黑鬼馬一樣從來都係當中國係on 9水魚
只係d懶大愛左派路線好乞人憎

連登仔燈力真係

真係重注邊邊就開第二邊

三萬黑警頂晒成個新北啦

仲未正式上任 做戲做足全套

之前先話未受邀

要 Plinken 落 order 掛

信連登仔咪含柒

國民黨班友

2016個陣有冇份

個人覺得

應該係登登想提醒強國
要keep住磅水, 唔好走數

拜登表示：一直支持一國中國原則 無意宣布台灣獨立

蕭美琴代表我國政府出席典禮

一中原則=台灣就是一中=台灣不在需要另行獨立

依啲我寧願炒

係1979年台美斷交以來首次

蕭美琴份CV勁，佢個老母都好勁，台語超流利

唔係

新北大總統

要pin

one china

上次係游錫堃帶團去

就職典禮=上任

香港又會有咩事

正解，冇咩信唔信，大企業扯線公仔

阿春諗好點反制未

建興

侵侵廢除左美台聯絡限制仲解密左列根當時份文件，而加夾敗登要官式保護台灣。

拜登無得唔做

拜登：一個中國 一個台灣

上面班柒頭又話咩拜登硬乜乜物物 明明係侵政府夾鳩佢地

唔係話夾就一定要跟，at least pompeo對yemen同cuba採取既last-minute action blinken係有意見。
但on china / taiwan既政策，blinken唔只唔係冇意見，係講明同意，呢點喺琴日senate confirmation hearing都可見一斑。

咁樣炒車唔好咩

連登 拜登

一個中國= 一個中華民國

學嘢

呢邊新聞好興噉講
例如：我外交部
即係我國外交部
新聞標題可以噉慳一個字

過往有冇？

成班人都有份同中國人做生意，硬喎
把口就好硬
頭1年會做樣 第二年會軟化 第三年協商 第四年合作
第五年換人再做樣
內循環

含侵力：睇唔到 總之敗登一定奶共

侵侵咁耐都冇承認台獨、而且佢都支持一個中國原則 ：
含侵力：我睇唔到我唔知道

係cctoy班低能含侵力啫
果班弱智仲可以生存真係恐怖

乜撚都唔識但當正自己天才 叻過晒所有人咁濟 教埋美國總統做人

自1979美台斷交以嚟首次

我們派台灣省代表去

China Joe 諗住兩邊奶哂?

希望連登仔可以每日loop一次 美國人同我聽住

1979年美台斷交以黎首次

要兒登仔撐中國先有機喎 美國總統邊夠兒登仔嚟

文件係先帝吩咐，咁多個朝代都有跟住做。尤其仲要份文件解密而登登唔做，即係逆咁多個總統既理念

兒登仔仲好意思日日屌尻全世界啲總統

唔玩膠
總之你強硬唔好係得個講字轉頭拎黎當籌碼同支共make a deal

咁有冇想中國？

一中原則、拒絕承認台灣獨立
一直都冇變 侵侵在任既時候都係咁

屌咁連登仔係講到拜登奶共奶到一上任就全個世界唔同晒咁呀嘛

ROC joe

蕔國真係有政客係親台
唔會睇住支那打鳩台灣（另外有班人夾總統就冇計，但可以屈民意，台灣係咪一個國家人地心中實有其他諗法）
人地可以派軍隊去台灣

但香港

兒登仔真係覺得自己好好笑
人地分分鐘好記性過你啦 成班社會loser好意思笑人美國總統

係1979年美台斷交以黎首次

第三日：好似就嚟就職典禮，著咩衫溝妹妹仔好

希望佢改善與同盟之間的關係（歐洲、5眼果啲） 可以齊心抗支

侵侵以前同盟友關係太差 搞到得美國一個制裁 有撚用咩 不過兒登仔睇唔到我唔知

咁中國有冇人同場?
兩個一齊同場都幾正
如果中國冇仲好笑

1979年美台斷交以黎首次 係一大突破嚟 慣咩例...

其實香港本身地緣政治價值冇台灣咁大，所以就算點「大變」（雖然本身都冇）台灣都唔會好差，而香港都唔會好好

美國人同我聽住......

聽到都打晒冷震

獲邀請出席,並唔代表乜野
蓬佩奧的撤銷幾十年來對美國與台灣官員接觸的「自設限制」仍然生效

原來共和黨冇同中國做生意

呢啲post唔會上到最top

時間會代表一切
等睇拜登會突然插台灣一刀

拜登有計劃有步署去對抗中共，兒登仔就話人China Joe

你好似唔明我意思，份文件無解密真係可以咩都唔做等台灣死先枱面傾

民主黨一直係枱底處理台灣問題怕得罪大陸。

strategic ambiguity又唔可以話只係民主黨一個人既錯既，雖然我同意民主黨比共和黨更加鍾意呢套，但呢套野解凍只係時間問題。

民主黨從來睇$份上
今次要睇紅洲會唔會獨立出去
尤其是德洲大機會再次獨立

兒登仔cctoy含侵力真係衰撚過小粉紅
弱智到仆街仲大大聲果隻 唔撚知醜

美國人你地聽住！

兒登cctoy含侵力弱智過支那小粉紅

就算joe biden 奶共都好
一個總統唔係控制晒全部
唔好將中國 香港嗰套放落美國
人哋有國會 有國務卿處理唔同嘅事
成日講到biden 一上任就世界末日咁
成日幫trump 造神 同毛澤東/習近平冇異

蔡英文都係左嘛

真 cctoy果種弱智真係唔配有民主
撐侵就撐到想人打內權 格硬奪權

兒登仔鐘意d狂人行為

香港會變出氣袋
習大本身係想2020和平統一台灣 2022做第三任
依家做唔到不得止 仲輸突去番美台斷交之前

香港做左蔡英文最佳助選團，2019年初時邊有人會諗住蔡英文可以連任

[直播] 2017年第58屆美國總統副總統就職典禮

天佑台灣

真係世界最大奇跡之一

樓豬pin this

好想親自體驗台灣新聞台灣幼幼我來了

所以話
學連登仔死落一邊注真係死十次都唔掂

代表中國？

夾實距

如果有時光機 返2019年頭 同人講蔡英文會以破紀錄票數連任 肯定會畀人當白卡

又打稻草人

侵侵在任期間港共一定冇拉過人

有得拉嘅 出名嘅 都拉曬

大家都希望民主黨對華政策上利好台 敵對中国
不過做唔做到
敗登上台
佢已經出手做返侵之前cancel 同退出嘅嘢
佢外交手段應該都廢
侵嘅外交能力其實真係好勁 好可惜美國左膠同國內嘅人睇佢睇得太低

我等睇美股爆跌
強美金等跌

支那呢？派邊隻狗去？

仲拉得邊個
要試既兩個月嚟拉左咁多咩都試哂啦

係侵在任期間

cctoy愛侵力淨係會扮睇唔到

on9 同美國左膠一樣
淨係鐘意睇門面野
政策呢？

推推

人地想奶嘅有閪用咩

佢地會話門面野者
轉頭奶人民幣

邊句指名唔包括共和黨？